唔開心既時候 特別想有個依靠

想唔開心既時候有人可以俾個擁抱我
陪我大喊一場
唔需要認同我所講既
聽我呻下 摸下頭 就已經好足夠

家庭環境關係 由細到大做咩慣左咩都自己搞掂
其實我都唔想咁獨立 幾時先搵到個明自己既人

雖然朋友都可以做到呢d野
但朋友們住得遠 呢排更加少見左

遇到難題？

Same here 圍爐啦

依家先見到個排版同preveiw唔一樣
凸左d字出黎

樣樣加埋 突然就想喊

一齊喊

放鬆畀自己喊

試下深呼吸

唔使急於搵一個解決方法

喊左 聽日再去散步喊

有時喊下都係釋放情緒既途徑 但唔開心最多都唔好收埋收埋啦 揾信得過既朋友同你分擔下～

圍爐

歡迎

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

好攰

一邊留戀一個有女朋友嘅男人對我嘅好，一邊去迴避真係好辛苦。遇到鍾意嘅嗰種人，又要克制自己私慾，真係好難。

喊出黎先好

做咩唔開心

唔可以斷聯既關係？

短期唔可以

同事/同學？

同事

我都好想 但好難搵到個真係啱
搵到又唔代表對方想比你依靠

有時獨立慣會唔太敢同人放負
我都想有個人會sense到我唔開心
明我然後再擁抱一下

我明 鐘意一個人 明知無可能但唔斷得聯 最近開始放底